有無人知登廣告上紐約時代廣場納斯達克螢幕幾錢？

揾過資料大概8500美金15分鐘(唔知有無錯)
買佢12個鐘應該都係300幾萬港紙
香港人半日都未夠就有5百幾萬
籌多300幾萬應該完全冇問題？